曼聯係咪淪為下游球隊。。。

係
唔係

中場控唔到 搶又廢
後防俾人完爆
d閘 輕鬆放題

雲爺爺係無辜咖

唔夠錢買人, 係咪咁上下啦

本身諗住屌你打錯雲爺爺
啱啱先醒起V92

兩隊廢隊互bin

yes

無人負皮

你地慢慢串
等我王者曼反cup捉出黎一個個bin

人地依家限米煮飯用返青訓打到咁都唔容易啦

唔怪得輸啦 原來冇出全能到仆街

仲bin唔bin? 好凍呀 想著番件衫

由摩狗接手已經預左
點解依家仲問緊呢d問題

十幾個回覆但有百幾個正皮

樓主用bot刷負評，檢舉左俾連仔，反省下

得4個負評渣喎

講錯，正皮

講真唔係上季曼城太屈車仔決賽打得太好我曼一早雙冠王

樓主好波

唔係
應該用變回

想睇摩佬又有咩偉論

4射1中

下遊隊都有個500k週薪球員

居然仲有人信山齊士500k週薪

曼城官方講的

一直都係

其實咁講，唔係咁公道
當個領隊同啲球員有牙齒印
成績又唔好時
某啲球員放軟手腳想送個領隊一程
其實係常見之事

曼聯根本就係護級分子
學乜撚野人地想打歐洲賽姐

你講咩呀屌你老母 串鳩英超魔性最強球隊?!

同阿仙奴爭降班

但我皇者曼有R聯打

留定名皇者獌R聯第一輪就收皮

鬼節有鬼姐

daddy又係時候捉鬼

收嗲啦廢鋒

廢就廢啦

同意，廢就廢啦

由椰子年代已經係啦
仲想送走幾多個領隊

好期待曼對阿

兩隊下游隊一齊證明雲爺爺個無辜

學垃圾利，全季留力雙殺鏝

尋晚普巴好鬼下

系

上帝可否創造一個同曼聯球員無牙齒印既領隊？

係要創造十一個唔會反daddy既球員

曼聯廢都唔係第一日先知

尋晚點解無出山神?

叫普巴做領隊可能work d

二線頭一線尾 未夠班

做領隊唔洗出場
班波可能勁d